自危机开始以来，它的病例已超过71400例，超过马里兰州其他县的病例。 乔治王子的公立学校将于4月重新开放，唐娜·圣乔治，2021年2月18日，华盛顿邮报 
 在这四年里，网上的仇恨帖子数量超过了反言论。 如何在网络仇恨导致暴力之前打击它|Kathiann Kowalski | 2021年2月4日|学生科学新闻 
 自新冠病毒在世界上出现以来，全球新冠疫苗接种人数首次超过确诊病例总数。 疫苗案件，昂山素季指控，第99元素|约旦勒博| 2021年2月3日|石英 
 天文学家一直想知道宇宙中有多少星系，但在哈勃望远镜出现之前，我们能观测到的星系数量远远少于被距离和时间隐藏起来的较弱星系。 宇宙中有多少星系? 来自观测到的最黑暗天空的新答案|Jason Dorrier | 2021年1月15日|奇点枢纽 
 该阵营的人数轻松超过了投票支持弹劾的10名共和党人。 预告片:民主党如何计划打击国内恐怖主义|大卫·韦格| 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 这里几乎没有柏油路，在机场，士兵的数量超过了游客。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 它们的数量超过，甚至可能超过所有其他形式的生命。 为什么地球上复杂的生命要花这么长时间才进化出来? 怪的氧气。 Matthew R. Francis | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 在这个几乎一半是拉丁裔的城市里，这些都是激烈的言辞，在这里，德州-墨西哥餐馆的数量超过了其他所有餐馆。 吃货天堂休斯顿|米歇尔·迈耶| 2014年7月10日|每日野兽 
 所以灰虫武装了弥林的奴隶，他们的人数是市民的三倍。 《权力的游戏》《誓约者》:杀死乔佛里的凶手被揭露，异鬼和一个新的詹姆·兰尼斯特|Marlow Stern | 2014年4月28日|DAILY BEAST 
 小红星的数量远远超过大红星，这颗新的系外行星正围绕其中一颗红星运行。 “另一个地球”的发现对我们意味着什么? Matthew R. Francis | 2014年4月18日|DAILY BEAST 
 虽然目前渔民的数量超过了林务人员，但渔民的数量一直在减少。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 我一边写，一边听到枪响，不知道人数远远超过我们的朋友今晚会不会来催我们。 Lt.-Col书信。 乔治·布伦顿·劳里，乔治·布伦顿·劳里 
 这是一个很高的回报，因为欧米茄公司的男性人数是女性的六倍。 地位文明|罗伯特·谢克利 
 一个世纪之内，我们的数量将超过他们——我们将成为正常者，而不是他们。 刑罚团|伊瓦尔·乔根森(又名兰德尔·加勒特) 
 与此同时，他们的数量不断增加，似乎不久就会超过他们的领主。 Sarchedon | G。 J.(乔治·约翰)怀特-梅尔维尔